許智峰算唔算用幾百萬買個教訓俾全香港人

冇開離岸戶口 shit

佢嘅身份啲錢走唔到啦

佢係 political exposed person
去外國都好難好似一般人咁開到account

算，所以真系好應該每人眾籌十元八塊幫幫佢

一人十蚊都過千萬啦